(求意見)電視終極對決 SONY X9000F vs Samsung Q6F

SONY X9000F - HKD9,980，送1,500 超市禮券，百老匯HSBC卡 700回贈，VS卡再3.6% 回贈，約360蚊，掛牆加980，日本制，android tv，淨計HKD8,400。

Samsung Q6F - HKD 8980，送1,000超市禮券，百老匯HSBC卡700回贈，VS卡再加3.6%回贈，約320蚊，送免費掛牆，Samsung soundbar，淨計HKD6,960。

想揀Q6F，有沒反對

補充返，兩部都係49吋。

掛牆應該唔洗咁貴

幾間大型電器鋪報價都係咁，應該係原廠公價

記得之前有個電視post好似都係推sony唔係三叔

Sony 2年保 大家知咩事

即係好易壞? 唔係好熟

舊年2108開始，3年保用

android 多apps 玩

利申x8000e

唔買oled 就求其算啦

g系列都就出，買f系列做乜

g系列有啲咩新野?
幾時出?

係咪最主自主揀咗賞生活先有3.6%

三叔input lag好似低啲

X9000F

49q6f 50hz

49x9k ffor sure

49q6f 得50hz

yes

果條友話睇一般電視，youtube沒分別，我又唔係成日睇藍光果d，係味真係分別唔大?

有分別比較吓會分別到

外國有晒評測（記住唔好齋睇分整體分數，細分重緊要）

（另外49吋q6f整體表現會更差）

基本上睇電視台都會分到

記住勿信sale屎